全體公務員心聲： 我地hea 做= 抗爭

Hea 做 減低政府效率，已經係抗爭

係，所以咪撚要求我地凍薪。

我點解要凍？
呢個係憑自我己本事入職
點解要凍？
屌你老母

原來無抗爭果時唔係hea 做

由入職就抗爭緊

陰功
一朝早出兩個post
聶德權心諗幾好，有人幫我手批鬥公墓員

多謝樓主一個代表晒全體公務員

佢地行得咁前 怪錯佢地了

香港政府容許甲由入制度添煩添亂

唔做先係抗爭
屌你老母政府狗

連登一出現「公務員」三個字就會有人話批鬥

5毛狗又分化
等d奶共狗有得做公務員

本身已經hea到仆街

抗爭咗幾十年了

on9

我早識d行家幾年做黨鐵工程撚，日日幫公司倒米，教判頭claim爆黨鐵，零生產力仲收佢五六萬一個月人工